有無人有玩kerbal space program

steam特價但驚好難玩

lm

裝太多MOD，部機跪咗開半個鐘等唔起

之前有巴打整過utube教學教入軌,登月,對接,加埋啲睇數據用嘅mod就好易上到手
利申玩咗好一段日子都未去到其他星,剩係砌咗太空站同登過兩個月

sandbox game最唔怕嘅就係難玩，唔識上太空可以砌飛機，再唔識甚至可以砌車仔，起樓，一步一步學
(利申玩緊Kerbal War Program

飛機仲難喎我覺得又要睇center of mass同center of thrust,連個轆擺咩位都直接影響你起唔起到飛

火箭飛唔起只要再加多啲噴射器就得官方都成日咁講

上太空要計DV又要計orbit太麻煩，懶計。兼且試錯需時比大氣層內飛機耐好多，煩
推力中心呢啲對稱就搞得掂嘅嘢。起落架逐下逐下試囉，重心太惡就用前翼，再唔係就前後都裝升降舵最多都係機動性差啫

升空果段時間最悶同埋部機又慢😂
得閒砌下飛機仔算 寧願ssto 都唔願噴上去
Btw 無mod好玩啲

原來你講大氣圈內飛行我講緊SSTO飛機,難砌又難控

SSTO其實唔難
起過部SSTO裝曬成個40T太空站

kerbal engineer
trajectories
KAS
KIS
docking alignment indicator
呢幾個mod我都覺得超實用,幫到你易啲明隻game點玩/加強可玩性之餘又唔會好似啲自動控制mod咁幫你玩晒搞到好似齋睇片咁

我係舊po嗰個冬甩型太空站都仲係靠火箭逐part升上去對接
而家加咗咁多robotic parts我諗緊搵日拆咗個舊嘅重新起個居住區轉得郁嘅人工重力太空站

不過用火箭真係平好多
部SSTO我冇記錯嘅話起飛個陣好似有成1200T

Sandbox無限錢！who cares

我玩career

成日要人飛某啲地方某啲高度...
有時仲要逼你test component 好難

sandbox萬歲

剛剛買左玩左陣教學
點解可以砌飛機 車？唔係得火箭太空野砌咩

你有心機嘅連變形金剛同超時空要塞都砌到

買左DLC之後就係咁整機械腳
完全唔記得隻game係玩火箭

創造力量同幻想會嚇我一跳
咁要買dlc?
我剩係買左8x蚊果個 有特價果個肥佢評價麻麻冇買

買dlc就多一堆parts可以玩
making history就係一堆我地歷史出現過嘅太空科技零件
breaking ground就係一堆機械parts(關節,升降,伸縮嗰啲),同一堆地表用科研工具俾你係career/science mode用
唔買住都冇影響,可以玩下基本嗰一大堆parts或者裝mod嗰啲parts用住先都得,有啲mod parts都整得好靚同似原裝parts嘅樣

對接開mechjeb
完全睇唔明交會點

決定YouTube睇人玩算

有好多mod可以幫你計path
最緊要對返啱個版本number